全部撤離東九龍

唔撤就輸